[JJ插沙]打機用中低階機有乜好選擇

幫朋友問 佢想用紅米 不過我怕佢上載哂D資料比中央
有無巴打可以介紹下
ONLINE類既手機驚

唔想要大陸機既話就asus zenfone max pro m2,s660+5000mah核電+

多謝巴打解答

巴打我想問你 咁紅米用黎打機cp高唔高？

Samsung A70

成日淨係話打機，咩games先得架，玩接龍同食雞都差好遠啦

都有望過佢 咁佢同Nokia 7.1/8.1邊部好

紅米note 7 性價比好高,$1499有S660+4000電+3.5mm,呢個價位應該都冇乜其他機做到

不如買部 845 CPU , 都係 2千幾蚊
好過你買645, 710 CPU , 流暢度真係差好遠.

Rpg類 組隊打副本果種

都係

a70